‎[利狗不停哭喪圍爐區] 利物浦 對 般尼 3

10/3, 20:00

會唔會太快

最鍾意開Post 認做狗

你冇搶到嗰1001喎

做壞規矩喎

分家啦
狗仔自己圍爐算

1001開返啦

可唔可以唔再認做狗
咁辛苦先推完一個

柒名

開過個 唔叫利狗ok?

點睇

搶黎把撚？

推this

[老虎穩過馬貼] 利物浦 對 般尼 3